如果集體喺一間銀行開戶口，過數過去再攞錢出嚟

學術討論啦
如果集體喺一間銀行（例如恆生、中銀咁）開戶口，過10000蚊過去再即刻去分行攞返現金出嚟
會發生咩事？咁咪好容易造成一間銀行被人擠提？
呢幾日忽發奇想，有無人答到我？